# Допущения принятые при выполнении задания
* Внешняя система размещает файлы в папке source путем выполения атомарной команды для фс move/rename и файл становится виден записанным полностью. 
* Все задания имеют иникальные имена файлов, если пришел файл с тем же именем, считаем его дублем и не обрабатываем повторно(при условии успешной обработки до этого), но для нажедности сохраняем в архивной директории добавляя **.{number}** к названию
* После копирования файл удаляется из директории source

# Визуализация схемы БД
![Schema](schema.png)